胡杏兒著三點式曬巨肚

胡說八道真情假期》6個女人到澳洲旅行，胡杏兒懷着6個多月的身孕跟一班好姊妹展開行程，她表示會影大肚三點式寫真照。

胡杏兒並沒有開「空頭支票」，昨日她在facebook上載一張三點式的泳衣照，攝影師是好姊妹胡定欣，但只有杏兒大方公開泳裝照。

蒼井空

好似非洲啲小朋友個肚